想踩板

想玩長板
有無人都踩緊？
我乜都唔識

之前借人地個黎玩，跌到仆街
然後就冇再掂過

我都踩過roller 仆左幾次都無再踩
但依加想踩板

塊板邊到買架

我都想知 但想試下踩先
驚自己又放棄

聽人講話唔好買本地t字頭
淘塊玩住先囉 2百零蚊搞掂

200蚊既板會跌死人

我有塊淘寶longboard想放 啱唔啱心水
原價600人仔左右 放250

全能板黎嘅
啱可以擺低tg 我會pm你
幾新淨嘅都

好呀

點解唔試下玩skateboard，啲flip trick好正

你想玩longboard嘅咩先?
dancing? freestyle? freeride?

住邊區 睇下有無機會一齊玩

你住邊區 我踩左排Lb 都係絲打可以借比你試下呀

壽板